-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Syöttö ja pallo takaisin ja veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Maali"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Sekä ja että, mutta enimmäkseen syöttö tuolta pakintontilta."
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Syöttö. Kotipeleissä olen kyllä tavannut vetää. =)"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "Jos on paikka, niin veto."
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "sekä että :)"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Silloin kun on paikka niin kunnon pommia, muuten syöttö."
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Miro"
  LastName: "Koskenranta"
-
  Answer: "Syöttö, jos ei oo just hyvä vetopaikka"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "sekä että"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Ehkäpä se syöttö."
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Syöttö, mutta tietenkin hyvän vetopaikan tullen en enää ala siirtämään vastuuta toiselle."
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "molempi parempi"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Syöttö ehdottomasti!"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "Molemmat"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Riippuu paikasta"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "Riippuu paikasta"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Veto ja syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "Molemmat käy"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "Molemmat"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "Hmm..riippuu tilanteesta"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Syöttö."
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "Veto."
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Syöttö ehdottomasti!"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "syöttö"
  Question: "Syöttö vai veto?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Siksi, että se on oikeasti veto, joka lähtee niin hiljaa, että se tulkitaan syötöksi"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Niin se homma etenee"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Kaikki osaa vetää, paitsi minä"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "Huomattavasti mielekkäämpää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "Riippuu tietysti tilanteesta mutta onnistunut syöttö lisää joukkuehenkeä"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "Näyttävämpi ja voi vetää niin kovaa kuin pystyy"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Sehän on pelin tarkoitus"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Kaikki jokka on nähny laukauksen niin tietää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Lähdesmäki kiittää harvemmin"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Voi tarjota paikan jollekkin joka osaa vetää."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Tyylikkäämpää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Koska se on tarkka ja tulinen"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Maalit maistuu paremmalta"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "ei osu !"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Riippuen paikasta ja tilanteesta"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Jokainen nyt maalin tekee...paitsi mä..."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "Osaa vetää.."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Vedon nähneet voivat kertoa."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Ei osaa vetää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Vedoilla ne maalit tehdään."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Verkko heiluu!"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "Veto ei mee maaliin"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Vedon laatu ei paras mahdollinen."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Varmemmin maali"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Syöttö on vastuun pakoilua."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Lähtee paremmin"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "tuo maalin tekeminen paljo kivempaa"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Samaa mäki kysyn, koska yleensä se kopsahtaa maalivahdin panssariin..."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Suurempi todennäköisyys onnistua"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Ainahan voi yrittää :)"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "Vedot ei tunnu löytävän perille..."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "Muilla on parempi sihti ja mä tykkään enemmän syöttää. Kuitenkin tarpeen vaatiessa vedän myös itse."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "että tulis maaleja"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "Koska pääsee vetämään niin harvoin."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Ehdottomasti sarjan kuumin pommi tällä hetkellä"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "Se ny vaan on niin."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "Turha päätyverkkoja heilutella."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Osaa syöttää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "Osaa vetää."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Jaksaa syötellä"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Niin p***a veto."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Koska niin se vain menee"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Veto ei lähde."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "muut on aina paremmis paikoos"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "riippuu tilanteesta"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Veto on turvallisempi....ja niillähän niitä maaleja teherähän."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "Miksi ei?"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "ne onnistuu yleensä paremmin"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Onnistues parempi"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "170 km/h..."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "J.Lampinen viimeistelee."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Syötöt on tärkeempiä, kuin maali."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Loistavan syötön antaminen maistuu hyvältä, vielä kun kaveri pistää pallon häkkiin."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Viimeistelytaito puuttuu"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Pitää väläytellä pommia välillä."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Veto menisi todennäköisesti ohi."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Miro"
  LastName: "Koskenranta"
-
  Answer: "Vedoissa ei oo vielä oikein voimaa ja varmuutta"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "vaihtelu virkistää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Ne ovat onnistuneet paremmin tähän astisella uralla."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "kumpaastakin tarvitahan"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Liian pienet maalit mun vedoille..."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Pitää sitä kokeilla joskus vetoakin"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "Tilanteen mukaan"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "Koska olen pakki"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Pelimiehen ratkaisu"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "-"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "Pakit vetää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "-"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Toinen voi sählätä jos syöttää sille"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "Haluan heilutella maaliverkkoja"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Se on ny niin!"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "-"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "Vedot ei oo kovin hyviä"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "Ei osaa vetää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "edellä mainittu"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "Huomattavasti järkevämpää kuin syöttää vastustajan lapaan"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "-"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "Riippuu paikasta"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "Syöttö ei kumminkaa mee perille"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "Se riippuu millä tuulella oon"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "No pakkina ehkä ennemminki syöttö"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "En saa palloa koskaan maaliin."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Oman joukkueen maalin todennäköisyys suurempi kun joku taitavampi vetää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "SM-kullan ansiosta."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Liian pienet maalit mun vedoille..."
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "ei osaa vetää"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "veto ei mee perille"
  Question: "Miksi?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Herneen nielaisu pillistä"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Pallo ilmassa ja siihen osuminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Hiabin käyttö"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "Puolustaminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "1 vs 1 tilanteet, mielestäni se on vahvuuteni"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "massa+vauhti"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Suunsoitto"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Laukauksien peitot"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Tuu 1vs1 niin tiedät"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Jos haluatte pitää kiikarit ehjänä, antakaa mulle."
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Onhan niitä"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Sokko maalille"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Eskon koulutus (NHL 09)"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "?"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Penkin lämmitys"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Selkään lyönti"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "En tiedä"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Jäähyt"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "-"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Ei tietoa"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Kulmaväännöissä."
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Ei oo muuta ku perus."
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Raataminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Keskialueen kantti"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "Puolustuspeli"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "Olla pois peleistä."
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Jaa a"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "?"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Maalinteko, monnin tuotto"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Mikä niistä"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Pikkusikailu"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "Maila poikki tolppaan."
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Nukkuminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Juokseminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "hmm... o+o"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Rangaistuslaukaus (NHL09)"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Fyysinen peli, vastustajien ärsyttäminen ja vastustajien pujotteleminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Heikko joka osaalueella"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Miro"
  LastName: "Koskenranta"
-
  Answer: "Vedot"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "Kova veto ja aika tarkka"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "Juokseminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "mansikkojen kerääminen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "naaman aukominen"
  Question: "Erityistaitosi?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Silloin kun mallia Tuoppi Vierula, niin toimii. Itse en hallitse"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Sallittavaa ilman vastustajan vahingoittamista"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Tietyt paikat ok!"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "Ihan ok"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "Jos ei jää kiinni, kiristää onnistuessa vastustajaa. Kuhan sikailu ei vain vahingoita ketään!"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "En harrasta"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Ei tykkää, jos sitä harrastaa vierahat"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Ihan sama, en ite harrasta"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Miksei vähän isompaakin kunhan tuomari ei näe"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Ihan ok, jos joukkue ei siitä joudu kärsimään"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Ihan ok"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Se vahvistaa"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Pieni paikallaan"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "oK"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Hyvän maun rajoissa"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "OK. Rajansa silti kaikella..."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "No pieni sallitaan."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Keskityttäis vaan pelaamiseen."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Riippuu tilanteesta, joskus ihan ok"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Hyvä, jos sopivasti."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Käyhän se."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "ihan ok"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Aina paikallaan"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "ei haittaa yhtään."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Se kuuluu peliin."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Jos ei tule jäähyjä niin sallitaan."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Se on mun toinen nimi."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "ok"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "Aina paikallaan"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Aina paikallaan"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "Tarpeen tullen paikallaan."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Aina paikallaan"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Aina paikallaan"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "Jos sitä omaa joukkuetta kohtaan ilmenee, kaiku tulee vastaamaan huutoon!"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Nostaa joukkuehenkeä"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Pitää vähä olla."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "kuuluu peliin"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Tarpeen tullen käy"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Kuuluu pelin luonteeseen."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Kuuluu peliin."
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Miro"
  LastName: "Koskenranta"
-
  Answer: "Totta kai"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "ainahan son sallittua"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "aina paikallaan"
  Question: "Mitä mieltä pikkusikailusta?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Jarno (Haapamäki)"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Ege"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Timo Paakkinen"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "J.Hietikko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "Neva-Keturi"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "J.Hietikko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Pooku"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Jarkko Hietikko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "\"C\""
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Aki \"C\" Vainio-Hynnilä"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Mikko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Ruohoniemi"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "V-H"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "VH"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Joonas"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Heikki Nikkola"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "Jarkko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Joonas"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Pooku"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Janne Haapamäki"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Make"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Make"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Viemerö"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Janne Haapamäki"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Make"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Hilpeä mutta tunteellinen Juho Rinta"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "Viemerö"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Janne"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "V-H"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Jukka Mäenpää"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Make"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Pooku"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "Make Viemerö"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Petri Kivimäki"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Janne Haapamäki"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Aki \"C\" Vainio-Hynnilä"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "V-H"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Koivuluoma"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Paka"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "ville tyttö sinä olet tähti"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkeen henkinen johtaja?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Mikke, silloin kun se yrittää sanoa jotain peliin liittyvää"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Miika/Heikki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Aki Kohtamäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "M.Toivio"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "Nikkola"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "Spede Turunen"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Jake"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Jarkko Hietikko"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "\"C\""
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Tumppi"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Jouni"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "V-H"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Tumppi"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Tumppi"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Aki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Heikki Nikkola"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "Nikkola"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Rantanen"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Mikke, Heikki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Jounit"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Kimi"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Kimi"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Markus Viemerö"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Exoottinen Tommi Lähdesmäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "Rinta-Röyskö"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Mikael Rinta-Röyskö"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "Tumppi"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Tumppi"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Ville"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "Pete Kivimäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Jouni Lampinen"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Mikki Rinta-Röyskö"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Jouni Lampinen"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Töhö"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Lähteenmaa"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Huikuri"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "huikuri"
  Question: "...pukukoppiviihdyttäjä?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "?"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Peksi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Tatu Hietikko"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "P.Laitila"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "P.Laitila"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "Pexi Laitila"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Turska"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Pekka Laitila"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Töhö"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Toni Marjamäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Toni"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Lampinen"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Marjamäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Tumppi ja Jouni"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Aki ja Jukka"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Olli Yli-Karjanmaa"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "Pexi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Tuohisaari"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Loukasmäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Lampinen"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Jouni Lampinen"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Jouni \"Kekäle\" Lampinen"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "Jouni Lampinen"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "J. Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "Tumppi & Jouni"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Marjamäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Pexi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "Janecky Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Jani Komsi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Toni Marjamäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "V-H & Töhö"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Rahkola"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Sihto"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "Ville tyttö sinä olet tähti"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Ege, perso jäätymiselle"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Pekko"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: 10
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "J.Hietikko"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "J.Hietikko"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "H.Nikkola"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "Jake"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Varmaan ite"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Lähdesmäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Ruoska"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Eero"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Mäenpää"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Ruoska"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "ei kukaan ;)"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "Tommi"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Säbä-Mihu"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "Tomboi"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Ei löydy. ;)"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Turunen :)"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Vaikea sanoa"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "2. kentän centteri"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "-"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "Paha sanoa"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Kivistö"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Teemu Loukasmäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Teemu Loukasmäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "Miikka \"Majava\" Mantila"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "Ketä meitä ny on?"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "J. Mäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "Lähdesmäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Lampine"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Tatu"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "3. kentän vasen laita"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "Kivistö"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Jouni Mäki"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Mantila"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Tommi Lähdesmäki & Mantila"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Wallius"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Jaakko"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "sama kun edellises"
  Question: "...jäätyjä?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Pexi on aika jäätäväs kunnos. Kanki Kaikkonen saattaa olla kulmis myös etevä"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Markku"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Paikanvaihtopeliä toivottavasti, ja mun kovaa kuntoa"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Kuusisto"
-
  Answer: "Ilmajoen uutta köksänmaikkaa"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Heikki"
  LastName: "Nikkola"
-
  Answer: "Heikki Nikkolaa, kova harjoituskausi alla"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Loukasmäki"
-
  Answer: "A.Kohtamäki"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Sami"
  LastName: "Hillu"
-
  Answer: "Uskoisin"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Yli-Karjanmaa"
-
  Answer: "2- joukkueen vahvistuksia"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Kalevi"
  LastName: "Kuikka"
-
  Answer: "Aki Kohtamäki"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Tomi \"Ruoska\" Ruohoniemeä"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Miikka"
  LastName: "Mantila"
-
  Answer: "Eero Helminen"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Iivari"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Valmennusjohtoa"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Lauri"
  LastName: "Ketola"
-
  Answer: "Tietysti numeroa 89"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Tuohisaari"
-
  Answer: "Eero Helminen-Nielikäinen"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Joonas"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "VH"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Rahko"
-
  Answer: "-"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Miki"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Heikki Nikkola / Jani Syysmäki"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Teemu"
  LastName: "Turunen"
-
  Answer: "Hyökkäysketjuja"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Koko viisikkopelaamista."
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Aki"
  LastName: "Vainio-Hynnilä"
-
  Answer: "Syysmäki Jani"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Pekka"
  LastName: "Laitila"
-
  Answer: "Jääkiekon SM-liigaa ja salibandyä."
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Joona"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "3. kentän pisteet"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Kristian"
  LastName: "Syrjälä"
-
  Answer: "3. kenttä"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Kivistö"
-
  Answer: "3. kenttä"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Olli"
  LastName: "Rinta-Runsala"
-
  Answer: "Jani Komsia"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Aleksanteri"
  LastName: "Särkelä"
-
  Answer: "Lampinen, Markus ja Komsi"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Jarno"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Koko joukkuetta."
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Komsi"
-
  Answer: "2. Kenttää"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Eero"
  LastName: "Rantanen"
-
  Answer: "ISB C-pojat! 3. kenttä"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Rinta-Röyskö"
-
  Answer: "J. Mäen harvassa olevat maalit ja pinnat."
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Riku"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Timo Ranto"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Lampinen"
-
  Answer: "Eero \"Raipe\" Rantanen"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Juonoja"
-
  Answer: "Jugi Rinta ja esamaalit"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Tommi"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "1. kentän teräviä hyökkäyksiä."
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Kimi"
  LastName: "Salo-Tuisku"
-
  Answer: "Salibandyä"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Syysmäki"
-
  Answer: "Timo Ranto pelaa elämänsä kautta."
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Jouni"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Salatut elämät"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Timo"
  LastName: "Ranto"
-
  Answer: "3. kenttää ja erityisesti sen sentteriä Jani Komsia."
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Lampisen veivejä"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Markus"
  LastName: "Viemerö"
-
  Answer: "Juho Rinta"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Mikko"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Tiukkaa ja kovaa puolustusta"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Toni"
  LastName: "Marjamäki"
-
  Answer: "Valmentajaa"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "koko joukkuetta!"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "Harria"
  Question: "Mitä/ketä tulevalla kaudella kannattaa seurata?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Melko tarkka veto"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "ehdottomasti nopeus ja pelisilmä(sijoittuminen kentällä)"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Pitkät avaukset"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "Kiertoveto"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Tukevat jalat"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Viime kaudella pomppupallojen lyönti maaliin. (Tällä kaudella siitä ei ole ollut vielä näyttöä)"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "Ehkä vastustajan maalin edessä säätäminen."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "rauhallisuus pallon kanssa, nopeat siirrot kaverille."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "En pelkää ottaa kontaktia vastapelaajien kanssa."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "Nopeet jalat"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "kaippa ne syötöt napsuu välillä hyvin"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Nopeet kädet, en luovuta helpolla."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "ainaki mä yritän"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "nopeus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Kropalla pelaaminen"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "nopeus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Varmaanki nopeus ja kunto"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "Jakaa palloa nopeasti eteenpäin"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Asenne."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Hmmm&#8230; Varmaankin periksiantamattomuus kentällä."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Hyvä pelisilmä ja kunto. En pelkää ottaa kontaktia vaan käytän tarpeen vaatiessa kroppaa hyödyksi."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "nopeus ja kivunsieto(niin henkisen kuin fyysisen)"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Rauhallisuus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Maalinedustan siivous"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "Nopeus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "Puolustaminen"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Röyhkeä pelitapa"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Nopeus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "Nopeus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "Puolustus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Kehittyminen"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "Syöttäminen"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "Läpiajot"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "Puolustus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "Vedot"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "Monipuolisuus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Kikkailu"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "Maski torjunnat ja peittäminen"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "Vedon tarkkuus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "Osaan aika hyvin heittää pitkää päätyyn"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Puhuminen."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Nopeus ja ehkäpä pitkä tausta palloilijana (elikkäs jonkinasteinen pelisilmä)"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "Vasperi ja mulgreeni."
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Veto"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Rauhallisuus"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "perus pakki"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "jäätyminen"
  Question: "Omat vahvuudet?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "pallonhallinta ja harhauttelu"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "pomppupallot, tarkkuus vetoihin"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Sokkosyötöt"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "Harhauttelu, lapaan syöttö"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Veto, laukaus ja vetolaukaus"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Että ehtisin ajoissa harkkoihin. =)"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "Monia, esim. vetoihin tarvittaisiin lisää voimaa ja tarkkuutta."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "No ne vedot, pallonhallinta ja pelisilmää ei koskaan oo liikaa..."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "Tarkkuus varsinkin vedoissa, pallon hallinta"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "ku sais muunki kropan yhtä nopeeksi"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "tarkemmat vedot"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Liikkuvuus tolpalta toiselle."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "kehtaa luetella"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "pallonhallinta!"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Parempi pallon hallinta"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "suoraan syötöstä veto!"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Suoraan syötöstä vetäminen..."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "Hakea paikkaa ja ottaa syötöt vastaan"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Kuntoo voi aina parantaa."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Pelisilmä ja ne niin kuuluisat vedot. :)"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Ex-futaajana hyppään palloon refleksistä, ja tämä tapa pitäisi kitkeä pois..."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "eri laukaukset ja syötöt(ku menis ees vähä sinnepäin)"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Sijoittuminen, pallonhallinta - oikeastaan kehittämistä tasaisesti joka osa-alueella"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Pallon hallinta ja kuntoa voi aina kehittää :D"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Minä itse pelaajana. :)"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Pallon hallinta, pelinlukutaito, oman paikan löytäminen kentällä, itsevarmuus pallon kanssa..."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "Ilmaveivit."
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Pallokontrolli"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Sijoittuminen, pallonhallinta - oikeastaan kehittämistä tasaisesti joka osa-alueella"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "veto ainaki"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "kaikki"
  Question: "Omat kehittämisen kohteet?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Satu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "Noora"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "Satu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "Linda"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "Noora"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Noora"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Satu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "Niina"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Jenni ja Hanna"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Jenni-Capu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Satu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Latva-Kokko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "Antti Latva-Kokko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "Ei kukaan"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Mikael Reinilä"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Juuso"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "Vellu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "Veli-Matti"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Konsta"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "Vellu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Antti \"Andy\" Latva-Kokko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "Antti Latva-Kokko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "Jussi \"Jusu\" Röyskö"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "Joku joskus"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "Vellu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "Vellu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Veli-Matti"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "Antti"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "Antti"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "Antti Latva-Kokko"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "Johanna"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Lähteenmaa"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Satu"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "Ranto"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "saa nähärä"
  Question: "Kuka on mielestäsi joukkueen ilopilleri?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Niina"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Jenni ja Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Pia"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "Karo"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "Ella"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "Marjut"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Jenni & Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "edelleen Jenni alias captain J"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Niina"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Kivelä"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "Jarno (valmentaja)"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "Reinilä"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Päävalmentaja"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Mikael Reinilä"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "Juuso"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "Mikael Reinilä"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Jani"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "Arttu"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Mikael Reinilä"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "Mikael Reinilä"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "Juha Palomaa"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "Mikael"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "Jori"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "Matias"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Juuso"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "Vellu, Jani"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "Jori"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "Jarno (valmentaja)"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "Jenni"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Reinilä"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Niina"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "Paka"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "paka"
  Question: "...tsemppari?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "Ulla"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "Marjaana"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "Marjut"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "Hanna"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "Ulla"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Armi ja Linda"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "Ulla"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Armi & Ulla"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Satu"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Ulla"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Ahde"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "Koko joukkue"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "-"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Juuso Haapamäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Tuomas"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "Tuomas"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "Tuomas Sepänmäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Tuomas"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "Latva-Kokko"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Jarkko Santaharju"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "Jarkko Santaharju"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "Konsta \"KK\" Koivula"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "Juuso"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "Elias"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "Jarkko"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "Arttu"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "Juuso"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "Jori"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "Tuomas Sepänmäki"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Marjaana ja Armi"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "Marjaana"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Ulla"
  Question: "...taistelun ruumiillistuma?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "pelata paremmin kuin koskaan ennen! :)"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "henk.koht tavoitteet: tehdä ennätysmäärä maaleja.  joukkue.koht.tavoitteet: nousu 2. divariin"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Tekoja, joita ei tarvitse katua."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "Kehittyä pelaajana, saada onnistumisen kokemuksia ja nousta joukkueena sarjan kärkisijoille ;)"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "Nauttia säbäilystä ja kehittyä pelaajana joka osa-alueella"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Mahtava fiilis ja hyvät pelit"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "kehittyä pelaajana"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "nauttia lajista, kehittää vetoja ja pallonhallintaa. Joukkueena paikka ylimmillä pistesijoilla"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "Kehittyä itse pelaajana ja joukkueena päästä mahdollisimman hyvään tulokseen kauden päätteeksi."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "Olla sarjan kärkipäässä!"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "Tumpeloinnin minimointi. Ja olishan ne voitotkin hunajata"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Yksilötasolla kehittyä maalivahtina, joukkuetasolla 2.divari!"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "tietenki nousu 2. divariin ;)"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "kehittyä sekä palaajana että joukkueena"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Kerätä monen monta mansikkaa ja karsia turhat virheet pois"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "kehittyä itse ja joukkueena"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "Onnistua joukkueena ja saada mahdollisimman vähä tappioita"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "tehdä maaleja ja saada  > syöttöpisteitä, siis olla oikeassa paikassa oikeaan aikaan"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Että verkko soi! Voitto ei ole tärkeintä vaan se, että vastustaja häviää."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "Kehittyä pelaajana ja olla hyödyksi myös joukkueelle."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "Tehdä maali/maaleja ja saada syöttöpisteitä. Joukkueelle tavoitteena kehittyä yhtenäisemmäksi"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "kehittää pelisilimää ja tunaroora maharollisimman vähä!"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Jokaiseen peliin lähden sillä tavoitteella, että yhtään maalia ei mene omiin ollessani kentällä.."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Avata pistetili"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "Kehittyä pelaajana"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "Voittaminen"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "Oppia veivaamaan yhtä hyvin ku Vellu ja Juuso"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "Voittaa monta peliä"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "Voittaa pelejä"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "Pelata hyvä kausi"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "Että kehittyisin paremmaksi"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "Tehdä muutama piste ja pitää oma pääty puhtaana."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "Pelata tasainen ja hyvä kausi"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "-"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "Paljon hyviä tilanteita"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "Kaikki pelit voitetaan"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "Kehittyä"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "Hyvä joukkuepeli"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "-"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "Pistepörssin kärki"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "Kehittyä maalivahtina paremmaksi"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "Hyvää kautta"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "No olishan ny muutama peli aina kiva voittaa :D"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Kehittyä ja saada myös muutama onnistuminen."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "Oppia säännöt sekä yleisesti hahmottamaan pelin kulkua kentällä, ja tietysti pallon kesyttäminen."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "50 pistettä (op)"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Aluejatkosarjan voitto"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "Jokaiseen peliin lähdetään sillä tavoitteella, että yhtään maalia ei mene omiin ollessani kentällä.."
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "maali on tehty jo ;) mutta pitää joukkue pois jumbosijalta"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "vipa sijan välttäminen"
  Question: "Tavoitteet tulevalle kaudelle?"
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "kovaääninen kentän laidalla"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "periksiantamaton, nopea, kiukun voimalla etenijä"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "Rääväsuu"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "tunnollinen ja innokas... vakkarinaama reeneissä."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "pikkusikailija"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "motivoitunut kehittämään itseäni"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "innokas"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "toivottavasti vielä kehityskelpoinen pelaaja!"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "tahdolla ja kiukulla pelaaja. En anna hevillä periksi."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "Yleensä rauhallinen, peleissä voi tulla vähä rumia sanoja.."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "reilun pelin kannattaja"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Luotettava (toivottavasti) ja voitontahtoinen."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "turisti"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "kehityskelpoinen :)"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "peloton. En pelkää palloa ja uskallan mennä vastustajan iholle."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "valmis ottamaan oppeja vastaan :)"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "kehityskelpoinen (:"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "kehittymiskelpoinen ja intoa täynnä :)"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "mailasta riippuvainen."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "vasta-alkaja, joten tekemistä riittää. :)"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "innokas kohtaamaan uusia haasteita."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "nainen isolla ännällä"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "urani huipulla :)"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "huono"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "vasen laitahyökkääjä"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "ok"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "vastustajan pahin painajainen"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "-"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "aloittelija"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "ok"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "maalivahti"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "vasta-alkaja"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "-"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "-"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "sentteri"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "#35"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "normaali tasoinen"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "kehityskelpoinen"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "kohtalaisen hyvä ja syöttelen paljon"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "ihan OK"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "iloinen, reipas ja hyvä"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "hyvä"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "Hyvä olemaan edessä ja keräämään paljo mustelmia"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "Joukkueen uusin \"vahvistus\"."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "lapsen kengissä, mutta suunta ei voi olla kuin ylöspäin."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "aktiivinen pallosta luopuja."
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Syöttelijä"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "urani huipulla :)"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "hukassa"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "säälittävä"
  Question: "Salibandypelaajana olen..."
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
-
  Answer: "olen paikalla."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Karoliina"
  LastName: "Mäki-Jussila"
-
  Answer: "annan kaikkeni ja teen parhaani ja aina paikalla."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Armi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "en jaksa turhaa odottelua ja alan huutaa ja polkea jalkaa ;)"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Noora"
  LastName: "Nyrhinen"
-
  Answer: "pyrin aina reemaamaan täysillä...Toki mä myös tinttailen kun pitää lähteä kotiin..."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jenni"
  LastName: "Neva-Keturi"
-
  Answer: "läähätän ja läkähdyn"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Marjaana"
  LastName: "Rasku"
-
  Answer: "Jätän venyttelyt väliin. (seuraavana päivänä sen kyllä tuntee..)"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Niina"
  LastName: "Keskinen"
-
  Answer: "nautin säbästä"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Pia"
  LastName: "Niemelä"
-
  Answer: "kiroilen liikaa, varsinkin jonkin asian mennessä pieleen =)"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Hanna"
  LastName: "Yli-Rahnasto"
-
  Answer: "haluaisin käydä paljon enemmän."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Mari"
  LastName: "Ania"
-
  Answer: "yritän saada jo opitut taidot taas esille ja koitan olla pelkäämättä palloa! :)"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Laura"
  LastName: "Rissanen"
-
  Answer: "hikoilen, mutta tyylikkäästi"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Päivi"
  LastName: "Kiikka"
-
  Answer: "Yritän kannustaa kaikkia hyvistä suorituksista ja pysyä itsekin hereillä.."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Ella"
  LastName: "Harju"
-
  Answer: "olen läsnä"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Outi"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "olen mukana"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Linda"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "onnistun hyvin tai hyvin huonosti...keskitietä etsiessä."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Ulla"
  LastName: "Viitala"
-
  Answer: "olen täysillä mukana"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Sallamari"
  LastName: "Koskinen"
-
  Answer: "olen paikalla"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jenna"
  LastName: "Nevanperä"
-
  Answer: "olen läsnä ja annan kaikkeni"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Satu"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "käyn epäsäännöllisen säännöllisesti, mutta hikoilen sitäkin säännöllisemmin."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Pukara"
-
  Answer: "yritän tehdä parhaani, mutta nauran myös omille &#8221;ei-niin-onnistuneille&#8221; yrityksille."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Johanna"
  LastName: "Mäki"
-
  Answer: "olen energiaa täynnä ja panostan täysillä jokaiseen harjoitukseen."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Marjut"
  LastName: "Kriikku"
-
  Answer: "treenaan hiki hatussa ja pohorin lajin syntyjä syviä"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Heidi"
  LastName: "Autio"
-
  Answer: "toivon, että harjoteltais tuuletuksia.. :D"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "laiska"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Tuomas"
  LastName: "Sepänmäki"
-
  Answer: "yritän parhaani"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Viljami"
  LastName: "Koivuluoma"
-
  Answer: "harjoittelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Eemi"
  LastName: "Tuominen"
-
  Answer: "harjoittelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Antti"
  LastName: "Latva-Kokko"
-
  Answer: "harjoittelen :)"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Veli-Matti"
  LastName: "Kivelä"
-
  Answer: "teen niin kuin käsketään."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Elias"
  LastName: "Ahde"
-
  Answer: "kuuntelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jetro"
  LastName: "Ala-Huikku"
-
  Answer: "yritän torjua"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Arttu"
  LastName: "Hirvelä"
-
  Answer: "teen niinku sanotahan"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Miika"
  LastName: "Lähdesmäki"
-
  Answer: "teen niinku käsketähän!"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jussi"
  LastName: "Röyskö"
-
  Answer: "harjoittelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Juha"
  LastName: "Palomaa"
-
  Answer: "harjoittelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Mikael"
  LastName: "Reinilä"
-
  Answer: "pelaan"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jyri"
  LastName: "Ala-Renko"
-
  Answer: "harjoittelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Konsta"
  LastName: "Koivula"
-
  Answer: "teen sitä mitä pitää"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Juuso"
  LastName: "Haapamäki"
-
  Answer: "aktiivisesti harjoittelen ja kuuntelen Jarnoa"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jarkko"
  LastName: "Santaharju"
-
  Answer: "kikkailen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jori"
  LastName: "Ala-Nikkola"
-
  Answer: "makaan"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jani"
  LastName: "Rantala"
-
  Answer: "harjoittelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Riku-Oskari"
  LastName: "Ojajärvi"
-
  Answer: "Olen ajoissa paikalla"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Iina"
  LastName: "Pohjola"
-
  Answer: "hikoilen."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Riikka"
  LastName: "Heikonen"
-
  Answer: "hikoilen ja olen pihalla kuvioista!"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Minna"
  LastName: "Ala-Lipasti"
-
  Answer: "juoksen kuvioiden ulkopuolella."
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Sanna"
  LastName: "Vuorinen"
-
  Answer: "Harjoittelen"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Joakim"
  LastName: "Matalamäki"
-
  Answer: "toivon, että harjoteltais tuuletuksia.. :D"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Essi"
  LastName: "Valli"
-
  Answer: "pelaan loukkaantuneena/ loukkaannun"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Ville"
  LastName: "Valtari"
-
  Answer: "pihalla"
  Question: "Harkoissa minä yleensä..."
  FirstName: "Jaakko"
  LastName: "Heikkilä"
...
